周一起香港往北京旅客須出示特區政府認可機構檢測證明

香港國際機場網站公布，由星期一起，所有由香港前往北京的旅客，須出示由特區政府認可檢測機構，發出有效的新型冠狀病毒核酸檢測證明，結果必須為陰性。

有關檢測須在旅客登機前7日內進行。